訓唔著

吹吓水

打唔打得成八號？

都唔關我事㗎啦

打唔成要七點起身

咁希望打得成啦！
唔係你就得兩個半鐘瞓覺

石田同學男朋友係我女朋友

死基佬

肚餓

我屌你老母講咩啊死老襯

你阿媽個波罩你呀咩啊

咳撚到仆街

最近冇乜心情打j

好想攬

聽緊Beatles 咳咳咳 餓

命不久矣

你係咪好撚悶

是 陪我

你話我gay佬 我嬲

我可唔可以上你屋企陪你訓